九龍塘發夢好伏

提一提其他人，唔好再揀九龍塘做終點，死硬
行又一村係死硬中嘅死硬
明顯係一個鬼嘅局

簡單講
- 達之路又窄，兩邊近乎屈頭路，左邊未行到瑰麗路的話，俾人捉係走唔到去石硤尾。石硤尾有ptu base
- 右邊得一條4人身位樓梯隧道去九龍塘。街尾只有一個出口去歌和老街。畢架山無路走，又一城多數閂門，城大好大機會有警察。
- 呢一區從來無人嗌口號，無人去遊行，唔好諗住有街坊落黎幫手。
- 完咗仲要無車走，平日過咗12點只有的士。

窩打老道只係好少少，都走唔到，左邊只可以去九龍塘站，一閂站好多人都返唔到屋企。另一邊只可以走九龍城，只要係界限街同軍營等，都無乜路走。
- 九龍塘：無人無車無舖無人理。就算揀九龍塘完都無可能揀達之路，最易俾人包抄哂。

好彩今日隊頭散咗，唔係大家就中晒伏。

引到放煙先算

「緊急」要草船借箭啊！！！